我支持人權民主自由 你們可以打我了

警犬又打鳩我啦

種種跡象顯示，香港正出現人道危機！ 香港正出現種族滅絕苗頭！

集氣！推上聯合國，推上戰爭法庭，香港出現人道危機！人道危機！！係人道危機啊！！！

唔好比佢停，真正香港人集氣，提供更多證據，推上國際，可以的話，推上戰爭法庭，香港人已無計可施，唯有求助國際社會！

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你